與其益中介公司 不如靠連登巴絲

小弟undergrad 主修 Risk Man，之後做左一輪唔關事的start up。 正話補左個 finance master. 想搵D non sales role [最好係risk man. / Risk control 類， 其他都可以傾下]。與其靠中介公司介紹 畀佢哋食佣金 想睇下連登有冇做緊Bank / finance 既巴絲可以互惠互利一下，歡迎騎劫。
請Tg : ct2813